[月經] 一個月比幾多家用

我先
30%

細個幾多零用 大個幾多家用

$20

2.5k
屋企唔洗養 係俾屋企飲茶

50%

10000

7000等上車先加畀佢